區選險勝慶祝完，推返行動post未？

香港人日程表整合頻道
@hongkongertimetable
活動搞手請遞交表格給以下手足:
@Grass_kk /@WeStandAsOne/
@Polarax

- 本頻道規矩
- 提交表格
- 最新香港人日程表
———————————————
香港人的活動(不定期更新）

25/11/2019 (一) (今天)
8:30PM 觀塘 地厚天高放映會
7:30PM 和你唱 為理大手足打氣

26/11/2019 (二)
7:30PM 全城樂手齊心演奏薈通利
8:00PM 孤星淚音樂會第三回

27/11/2019(三)
暫無日程預告

28/11/2019(四)
7:00PM 感恩節集會

29/11/2019(五)
7:30PM 我們都是鄭文傑 聲援集會

30/11/2019(六)
2:00PM 中學生x銀髮族 集會

25/11/2019
和你唱 為理大手足打氣

時間：1930 - 2100
地點：紅磡南道花園
尖沙咀梳士巴利道花園
油麻地眾坊街休憩花園

理大手足好需要大家心靈上嘅鼓勵同支持！要唱到入面嘅手足聽到！
#25NIV19 #聲援 #和你唱 #PolyU
#手足不是condom
#我哋從來都無放棄你哋
#唔好同我放棄

仲黎唔黎明？

三罷又籌備成點？

Push

另外唔上前線既手足，可唔可以去搵自己區當選既議員做義工。
咁多素人，好需要大家幫手

喂唔係覺得贏左啊

澳門依家正式行國家安全法咁制，會唔會有集會聲援同提醒港人唔好步澳門後塵？

推

推 POLY

理大手足野都唔食，野都唔講，知唔知呢d係咩？
係自殺先兆

理大要人啊

push

理大一個都不能少架

推，快啲推返啲行動po上水
太多報捷po，做正事要緊，打少陣飛機
好多區選票都好多問題，嚟緊週末出唔出嚟遊行，大把其他後續問題都未搞掂

唔好意思借個位
屌你老母 藍田撚唔認J19個投票結果呀 造票造到

【冇人知】八鄉北點票失誤 鄉事派16票之差勝選 落選人擬提選舉呈請

[元朗屏山北][搞大佢]區選仲未完仲可以再爭取!

岩，其實應該推公平選舉遊行，譴責親共派種票舞弊等，選管會dq gphone，亂點誤票比建制呢d仆街嘢

呢個要同行動post一齊置頂

借個po宣傳下
[文宣]我宣佈分化藍絲廢佬大行動現在開始

見到有po話大舊叫候任議員睇清楚本數簿
睇下會唔會有貪污痕跡
其實真係好多嘢要追究
記得之前有個建制女「會計師」原來個牌有問題定唔知點，宜家又唔記得咗
黎明行動嚟緊繼續與否冇人傾，會唔會升級提升效率嗰啲...

有無搞錯，慶乜鬼嘢祝，PU手足未解危，大量手足仍然被告，你同我用"慶祝"二個字。檢討下，唔好自膠好唔好